香港就好似做器官移植排斥一樣

原本唔屬於你土共既野，夾硬移植，只會排斥。

同新疆，西藏一樣。。點解咁顯淺既道理都唔明，寧願一世要食排斥藥呢。

因為全世界既獨裁者都會相信自己乜都得。

似住自己地方大恰鳩我地